你哋食開邊隻香口膠？

近排食Airwaves SUPER
食慣左好似冇乜薄荷味
有冇邊隻薄荷味重啲嘅介紹比我

綠箭

以前都幾鐘意

係小巴好暗
綠色
食慣都厭未夠薄荷
有冇更勁嘅推薦

綠色係咪勁過藍色？ 我食藍色

益達 羅漢果

想搵隻薄荷味勁可以通鼻塞

hello